Documento gerado sob autenticação Nº PZM.969.818.T82, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8867                  de  01/11/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de Assistente em Administração, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, DIEGO ROCHA MACHADO (Siape: 1809289),  para substituir ALINE
DA COSTA PEREIRA (Siape: 1788209 ), Diretor da Divisão de Cursos Lato Sensu do DAPG da PROPG, Código
SRH 1444, FG-3, em sua Licença para Capacitação, no período de 05/11/2018 a 11/12/2018, com o decorrente
pagamento das vantagens por 37 dias. Processo SEI Nº 23078.517752/2018-44
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
